Pea mees Adam Puk XXX
Kohtomees Peter Palm XXX
Wöörmünder Mart Lepp XXX
Torrila Peter Peterson tulli ette ja lubbas Mart Jerwele kes temma assemele talluse hakkas. üks hobbone mis 15 Rubla wäärt on, üks Lehm 15 Rubla. Nende eest maksab Mart Jerw rahha. 3 wakka Rukkid 3 wakka odre Need maksab Mart Jerw tännuwo suggise ärra 1 Sigga sedda annab Mart Jerw ka taggasi.
Kirjutaja C F Mandel (allkiri)
     
